許願樹去左邊

快撚D死啦屌你老母
祝你全家生cancer愛G
皇天擊殺落地獄
血濺你屋企門口永不消失

一係an狗 一係就中學雞無email

😦

☺️

😂

死左返林村